邊隻hairspray好用

想夠力

powerpoint

利申：我用緊

我都用緊 好撚好用

舊裝黑人頭

有冇比較

一定係舊裝黑人頭
Powerpoint狗也不屌

Powerpoint hold唔實得支大字
依家轉新版黑人頭都幾hold,陣味都幾香

新款黑人頭唔錯 all back hold成日 而且陣味幾fresh

黑人頭新舊有咩分別

同問